希望大家聽番上年國泰機長向乘客解釋 26/7 和你飛，空姐同機長係同路人，公司先係仆街

我哋要針對的是支那國泰公司同佢哋班管理層，而唔係被裁的同路人

希望大家重溫番上年國泰機長向乘客解釋 26/7“和你飛“的錄音，2020的今天聽到這段廣播仍是會喊！

香港係值得有屬於香港人的航空公司！
香港人加油，萬事小心！

push

唱著詩歌 機艙廣播

幫推

拉

小心俾pr帶風向屌9所有航空人員

推

PR唔好再分化我哋同路人，我哋會同一齊抗爭過的機司空姐同行走落去

啱

一直踩人係飛雞都係班PR

離曬職啦

一句唔夠十個字既說話 令幾多人流哂眼淚

我依家都流緊，唔好再恥笑同路人啦

自推

幾經艱辛探索
煲左成星期
終於多d 意見屌係PR帶風
好撚感動

PR食屎狗用J圖引戰群眾鬥群眾屌你老母都晒精

浸大巴打你好

要借一借校友你回覆推post, 依家好難上熱門

你樓上已經有一隻

同意，幫你手推

雖然唔係每一個都認同我哋，但機場嗰次搞得成佢哋功不可沒

PR狗真係仆街黎，做緊個班全部要絕子絕孫

係，佢哋一落機就換衫出黎一齊抗議

再自推

自推第三次，唔好再恥笑同路人

自推第四次，要比同路人知道我哋無放棄過

自推第五次，PR狗仆街陷家剷喇

幫你繼續推

推
pr5毛 死全家

香港人加油就炒人. 正一仆街公司

值得記住航空界手足

多謝你，多謝各位幫我推的巴打

藍絲就係飛雞

其他唔係

班藍絲仆街啦屌

依家一齊仆街，班高層攬炒自己

多謝你哋

篤航而家仲有手足未俾人篤灰

連登仔醜態盡出

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

日日夜夜叫人地係雞，真係好PR

你鬥香港crew 邊個得益？
咪港共同中共 係到陰陰嘴笑柒你地內鬨
派隊網戰隊輕鬆帶言論

我身邊都有幾個，入面仲有好多，特別後生個批

終於唔再係兒登，做返2019-2020年既連登仔女！

非常認同，我哋要屌政府同國泰班管理層

我哋一直無放棄過

出邊大部分post好多係想分化，屌佢哋老母

其實國泰都係被逼既。

但管理層可以做得唔好咁奶共

跟本有人帶風向
日日鬥唔同野
加上班冇女毒撚
咁就成功洗版

繼續幫推

今次PR做得好成功，我幾個空姐fd都唔開心

你哋越表揚佢哋，佢哋越唔洗旨意搵到工

好難處理

巨星空少李家聰好想再次和您飛

行得前少少 一早都被炒

香港人，加油！

班管理層仆街黎

所以大家可以一次block哂班on9

收皮啦 PR狗

如果再咁易精蟲上腦，中共搵幾萬條北姑就收買晒成班連登仔

有個post講支那城中村走地雞。有youtube video. 成班已經話正要衝關

真係改革下風氣，精蟲上腦係贏唔倒中共

國泰2000機艙服務員 港龍2000機艙服務員
今次最大得益係深圳大灣區航空
本身業務傾向請中國員工較多

時代革命 光復香港

推下

支那今次又想搶野

當年機倉係有人叫

多謝你